## Le tri par sélection (preuve, complexité)

1. Présentation
2. Recherche d'un élément, recherche dichotomique (itératif récursif, (diviser pour régner)
3. Le problème du tri : contraintes, propriétés attendues
4. **Le tri par sélection (preuve, complexité)**
5. Le tri par insertion (preuve, complexité)
6. Autres tris (bulle,...)

[![Vidéo 7 part 1 B3-M1-S3 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S3-video7.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S3-video7.mp4)


## Présentation

[Support de la présentation des vidéos 6 à 9](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/blob/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S3-part2.pdf) 
